尋日popo猝死……

有冇人統計下市面香檳賣多咗幾多？